毒撚唔想再一個人食飯啦。。。。幫下我

多謝巴打先！
不過呢排都幾敏感 防人之心不可無
建議巴打親身去前線派 等手足可以放心用

今日風向大部分都講點樣金援義士...